{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60295&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주통나무밸리펜션"
    },
    "text": "当宿は、リラックスした宿泊と様々な活動を楽しむことができる所です。 客室でバーベキューを楽しむことができ、近くでは馬乗り体験やワラビ体験など様々な活動が可能です。 周辺には済州競馬公園、抗蒙遺跡、済州恐竜レッツなど様々な観光地があり、旅行を楽しむことができます。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 宿内では無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可であり、同伴保護者がいない未成年者は利用できません。 ペットは入室不可能であり、画像と実際の宿泊施設が異なる場合があります。 紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、お知らせはペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室でバーベキューを楽しむことができます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済州競馬公園、抗蒙遺跡、済州恐竜レッツなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外の活動は何がありますか？",
            "answer": "近くでは馬乗り体験やワラビ体験など様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "同伴保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 349
    }
}